黃毓民：若羅范椒芬有證據顯示14歲女子向「義士」提供免費性愛(衰十一) 應立即報警 並向資深大律師湯家驊請求專業意見

11:30開始

11哥

毓民屌撚到羅范屎忽爆炸

記得佢之前同羅范椒芬都有偈傾

睇見湯家驊個名笑咗

笑左

聽佢屌死羅范好爽

叫佢死全家

資深（衰十一）大律師

咩撚都識 湯渣
一定知咩係衰十一
網上傳佢試過

屌,好撚絕

11 gor

湯渣係全港唯一被人知道衰過十一既QC

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

唔好唔記得，

毓民支持韓國瑜
毓民屌柒梁天琦
毓民狙擊蘋果日報，撐東方日報

多思考

4點鐘問呀sir 開case未

笑死